I hope you can share to foreigner

Why the store was broken ?

#1 The store of Fujian's(福建幫)
Fujian (福建幫) had attacked protesters,citizens and presses many times,but the police haven't arrest and liberate them.
The store of Fujian's(福建幫),some store had change the name include:New Garden Restaurant and Xiu Fu Restaurant.
Also,some store are operated by Fujian's(福建幫),like bestmark360(優品360) and MeokBang Korean BBQ&Bar(炑八韓燒)

#2 Maxim's Caterers Limited(美 心)
a.The Eldest daughter (Annie Wu Suk-ching) of Maxim's Caterers Limited,she spread some fake information to smear the Hong Kong protester,support for the police's enforce,it means she want to collapse the global social that support Hong Kong protest.
b.She suppressed some secondary school and claimed the school to expel the teachers and students if they had strike.

#3 Yoshinoya(吉 野 家 )
Yoshinoya company in Hong Kong,one of staff rolled out Chikuwa(竹 輪)and used rhyme in Cantonese on Facebook for joke,but the Yoshinoya company in Hong Kong expelled this staff and deleted this post.

得閒整多啲英文文宣比外國人睇，解釋我地做嘅每一件事，令佢地更加支持同認同我地。

push